我屋企部ps4要溶啦

1月尾隻ps2重制版ff12 是咪必入作？

入

唔入

未玩過都值得一玩
遊戲性算好玩
故事普通

換部ns